索性出禁制令禁止食物堂食啦全民外賣酒樓自動休業

屌你老母
而家出去堂食同奶屎坑
根本無分別
個個食野就肯定除曬罩兼吹水
公筷又唔撚用
班死on9廢老又個個沒事兒咁繼續日日出去飲茶
反正你酒樓一有人中 好似屯門三聖果間咁
你都起碼幾個月唔洗開返
倒不如索性全部停業算鳩數

其他快餐都應該只供應外賣
堂食應當槍斃